有無人睇左新一集迷宮飯？

呢套野真係好正，而家好緊張

聽講停一個月，二月先有新

有d位真係以為睇錯漫畫